一人一個分散警力方法

各區都搞啲小動作分散警力有冇用？
各位今晚既巴打一定要小心，保持和理非，
唔好比位犬入

推

呢排好多雙程證乞兒，
喺咪應該報警拉人？

不停打上台話有人偷野搶野都夠做

年中好多報警個案係屋企人鬧交